今日去見工同HR講：自問有能力...

話說我今日 in 某間大公司，個HR指住我張CV問

HR：呢度對英文要求，你讀 Econ 英文又得lv4，點知你英文掂唔掂？

六常：我自問英文好好...

HR：Well，咁你 gpa 得 2nd up 又點解釋？

六常：我自問有能力 first hon...

HR：但你又冇乜乜 experience，請你做乜？

六常：拿，我自問有能力讀 ibgm 架

點解最後佢唔請我？自問有能力做呢份西工

你一早講呢句佢請左啦
你唔講佢點知

要返星期六，狗都唔做啦